DSE完..

原來讀完書好空虛
但成績太差 未必會再讀上去
覺得搵住pt先定直接搵ft好

捻下以後想做乜 再查下有乜需要讀

學啲工作技能先 例如渣車 地盤 飛機維修
如果你而家直接搵啲唔使技能嘅full time，條路難行啲，有技能好過冇技能!